上海商業銀行好唔好做

上商比左offer我

12.5K x 13 + 1千teller allowance + bonus

有冇ching做過 知唔知好唔好做

另外果1000 teller allowance唔係好聽清楚

正常咁做野係咪個個月都有

想問由interview 到出offer 大約多少天？

53日左右

3日